"Laat daar wees geen lawaai, geen geschreeuw. "
"Ay ay!"
kwam het directe antwoord.
Ze renden weg.
Taffy gebracht Varley's paard en Norman ging verder met zijn eigen paard.
"Wat wil je doen?"
vroeg hij.
"Breng haar terug, als ik elke man in Dog's Ear moet doden!"
zei Varley tussen zijn vastgeroeste tanden.
Binnen een paar minuten hoorden ze het gekletter van paardenhoeven, maar geen woord, zo impliciet was Varley gehoorzaamd.
